淨係想同和理非講一件事

呢個講咗好耐但做到未？
發生咩事都唔好恐慌性撤退
唔好塞實條路
唔好屌狗
做好其中一件事已經保護到好多前線
唔該大家
覺得有用嘅推一推可以嗎？或者比啲意見都好

1/1

維園見

不插隊

不要令前線手足成為condom

放底負皮咩意思？狗曱甴覺得和理非做咗之後好難拉人？

希望有更多人見到呢個po

黑警死全家
仲狗唔狗？

Ching誤會咗啲咩
我話我推po好辛苦

依家太多道士

要長期對密碼嘛
雖然p牌仔，小留言
敏感左
sorry

幫推

一陣間